波大有助降低空氣阻力

[wow]

痴撚線

諗起日本西武鐵道「Laview」(001系) 嘅車頭造型

波大減少人生阻力